Když jsem byla mladá moje rodiče byli velmi přísní - ale nikdy nejsem nebyla bit .
Moje maminka pomáhla mi s domácími úkoly , ale můj tatinek pomáhl jenom někdy protože vždycky neměl moc času .
Ale pamatuju skoro každy neděle já s tatinkem chodili na procházku do džungli a u řeky - protože bydleli jsme vedle džungli .
K narozeninám jsem dostávala často panenky - protože jsem měla moc ráda .
A taky když byl můj narozeniny vždycky jsem měla malý party s rodinou a kamarádkami .
Moje rodiče vyrostla jsem byli míň přisní .
